Fresh grad第一份工要返大陸，點算？

我自己就無乜所謂
但係屋企人全部都反對
而家好茫然
其實我都唔係一定要呢份工
但係我本身係好鐘意留係屋企既人
我真係好擔心搵工搵耐左
會無左而家呢種好想做野既心情
萬一變成隱蔽青年 一個自己都睇唔起既人點算

咩工

Customer Support Coordinator

香港地洗乜怕冇工

我FG第一份都係返大陸, 我住港島仲要喺日日來回
但我覺得更重要係你對份工有興趣
冇興趣既工比你喺正樓下做都唔會做得耐

不過就咁睇似乎你係為揾而揾, 如果唔係好急要錢既我覺得你唔好做了

屋企人都係咁講
佢地覺得唔使咁急
但係我覺得自己四年U都已經無做summer job
成日係屋企好似好阻定咁

我intern 要去大陸呀

無女咪上囉 怕咩

勸你都係聽屋企講
搵份適合自己嘅工好重要

深圳?之前都番過半年,頭一個月都諗住每日來回 不過太辛苦,最後都係租番間屋

公司，工資，福利如何？

巴打你酒量如何

你屋企人咁講得, 唔通真係好至在你早返一兩個月既人工咩
你覺得自己咁阻定咪而家揾份Part time一路做一路揾囉
都係嗰句香港地你驚冇工做咩
比你做大陸嗰份, 如果冇興趣都唔會做得長
另外你要考慮埋, 如果你返大陸做, 要轉工都好難
啲公司唔通要打返大陸揾你interview?

當然我唔否認你想挑戰下自己既返大陸做一排係唔錯

仲慘過我😂

我係絲
無女又無仔

都啱既⋯⋯
我只係有少少心急

日日來回聽落都真係幾辛苦

公司係local firm
工資極少得12k

係絲啊😂😂
極限酒量係8杯唔太梗既cocktail

本身讀乞食科
覺得有機會挑戰下自己都幾好
不過我的確無唸過長途電話既問題
Part time 都係好選擇
多謝巴打咁認真分析

U grad點解唔企硬15k?重要返大陸
變隱青又如何？入錯行做耐咗你嘅career path就係咁先，你做耐咗就好難轉行，如果覺得唔啱大不了辭咗佢，而且你都你啱啱fresh grad啫

如果係絲嘅話都理解你父母嘅心情嘅，畢竟人生路不熟，又唔係去旅行而係去做嘢，重頭要返大陸

你讀咩科 ？？ 點解簡呢份工

12k返大陸?
你reject份工啦
冇15k你都咪返大陸做

我FG返大陸都15k, 再加交通全claim
12k你都返呢啲唔係叫挑戰自己, 只係叫做爛市

可能見自己第一份工都係返大陸所以先比咁多意見
12k既我就唔建議了
但始終你工你決定